香港旅行有咩野推介

最好有眼前一亮既景點或奇異體會,至於單純影一張相果類就可免側免

舉例:
簡簡單單既志蓮淨苑好合我心水,方便易去又有野睇

至於單純打卡影相比如彩虹邨呢D就真係好失望

有無咩野好推介,比如大型二手市場或舊店,展覽都好OK